記者朋友幫咗我地咁多，係時候到我地幫返佢地

我相信大家發夢既時候見過好多記者朋友係最前線採訪，亦全靠佢哋大家先可以得到第一手、最新、最快既資訊！

依家記協發起咗眾籌，資助記者朋友就工作期間受襲或遭暴力對待的事件，採取法律行動。

我地唔會好似班狗咁口講記者朋友，然後就打到記者仆街。一定要全力支持，比記者知道佢既工作係值得同好多人撐！

保護記者基金：

推

自推

我無野講

撐記者，推爆個數佢

fact check?

記協facebook 有post

推呀

Push

支緩所有比黑警打既記者

推上熱門呀!!!

push

一百萬咁多

Pish

律師費好貴，立場一單都籌50萬，今次仲要幫大量記者提告，差唔多啦

民陣facebook都share埋

記者係中立持平報導 唔係幫我地

Tvb除外

大家心照就ok

推

亂屈會有人誤會我地同記者有勾結

一百萬其實好少

推
已捐！記者係第四權，一定要幫！

呢個應該可以幫埋港台傷得好重果個叔叔推！！

pish

ALL IN 支持

G持

推推推

push

利申 捐咗

盡推

最緊要捐錢！

已捐

記者可以企出黎吿黑警係相當重要

唔幫tbb就得

佢哋肯企出黎吿黑警先奇

上到熱門，感謝大家！

支持

推 記者每次落場都盡心盡力

推爆佢

已課5舊

「對部份受傷害的新聞工作者而言，公義竟然只能自行通過法律手段爭取，漫長的司法程序不但令受害人耗費心力及時間，更需要負擔龐大的法律費用。」

記者人工真係唔高，好需要大家支持

Push!!!

Push 和理非

Lm

記者朋友辛苦哂

請問警隊知唔知黃綺寧督察吸毒同校園欺凌嘅過去呢？

posh

香港市民都係記者最強既後盾！

支持！

保護hk 第四權！！！！！

記協班友由得CCTVB繼續助紂為虐
示威者要錢要捐俾你班友 一陣又譴責示威者
佢地而家仲未譴責TVB播假新聞
捐你老母咩

我地一定要保護記者

推！

告撚7班黑警狗！

咁係唔係要因為一個cctvb而放棄其他一直幫手既記者？

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

幫佢地繼續可以公平公正咁報導新聞，紀錄現場情況！

唔係
而係應該唔好捐俾記協

已捐！

保護新聞自由 人人有責！

你點睇佢地一陣洗左你啲錢俾CCTVB啲記者

push！！！！

大力推推

推啊！

五舊已俾

首先，要CCTVB既記者肯吿黑警先......

推推

唔好話係記者幫我地

佢地係中立的，記住
記者們只係報導真相，維護正議
發揮尊業精神

done
push

尋晚cctvb攝記好似有份救墮橋個青年

人手置頂

拿 記者係中立架
唔好亂講

可唔可以 exclude cctvb

返屋企捐

香港記者自己救

係我寫得唔好，對唔住大家同埋記者朋友
最緊要件事本身值得支持

推 新聞自由已死

其實條友似五毛...

撐記者！我十分尊敬有良心同公義既記者

下次係支持新聞自由

捐ed

撐香港記者

課ed

繼續唔好比佢停

G持！

中學生$唔多只係課咗$10

感謝您！盡自己所能就夠！

推呀 屌撚死班狗

已捐，推

課Ed

好撚多五毛comment

有排都未夠數呀

BIGBIG CHANNEL馬明活動 勁大聲出賣港人同舉牌

唔好沉

推推搡搡

收到！夢遊完沙田就做！

支持新聞自由

應該改字眼做"幫香港人還原真相"

感謝您！

立會撤退果陣有狗向前衝 擋係中間果D記者向後跑左幾秒之後 有一兩個轉身舉機影, 其他見到即刻成排轉曬身 擋住D狗冇再衝 喊撚左

課

錢姐嘛

錢 香港人最多

推

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

推。但可否不包太公文匯cctvb?

佢哋肯吿黑警先算啦

支持記者！

吿爆班黑警

支持記者朋友

有錢出錢

已課500

照你老母 中立就真係中立

10%都未夠

佢個邏輯係中立持平報導等於幫我哋
當然語境有啲問題

Bump

告呀

最緊要肯捐錢
係我寫得唔好，對唔住大家

各位積少成多，每人20蚊，5萬人已夠100 萬

最緊要捐錢

萬一TVB記者被警犬打，都要幫佢地？

推爆

我地行得正企得正，唔怕記者報導。相反黑警就打同趕記者。

我諗都要CCTVB班記者肯主動提告黑警先
如果唔係相信筆錢都唔會幫咗佢地

大推！

推依過好過d垃圾白宮聯署
靠侵都冇用

Donated! 推

課金呀

對唔住大家，我條題寫得唔好。記者朋友係中立報導事件，絕對唔存在邊個幫邊個。

希望大家可以支持一班盡心報導事實既記者，等佢哋唔需要懼怕黑警暴力，無顧慮咁報導新聞！

Well said!

錢已捐

記者必須幫

晏d捐

感謝！

推
先10皮未到

多謝定你先！

一定要捐，記者一直擁護我哋

推 記者加油 第四權加油

加油！

明報俾人打嘅記者要吿警察嘅 post

一百毛關於警暴嘅片（5:48 秒可以睇到個記者facebook嘅名)

有線新聞嘅報導
一名《明報》記者前年採訪旺角騷亂期間，懷疑被警員毆打，投訴警察課將案件列為「無法追查」

出去前
請各位做好隨時被顏射的準備

我冇嘢講

$100
最近太多眾籌，分散d捐

一百萬係太少!!!!!!!!!!你岩岩出黎呀？登報都幾球!!!!!!!人咁辛苦做直播!!你唔係咁講野下話!!!

會唔會比TVB記者分到架?

推 已捐

推
支持

要推，免費的其實最貴

總之大部份記者受益就得，暫時唔好諗呢啲，同我推爆佢!!!我唔要見到今晚12點前無150萬，連登仔，係時候做野!!

到時俾狗咬，無人知唔好話慘慘豬，條路自己揀，仆街唔好喊!!!

donated and push

講左好多次 記者唔係要幫任何人 係報導事實就夠

推 真係要支持

推
邊有幫過我地？ 佢地只係報導事實同真相

pish , paypal比唔到

呢排好鐘意捐錢

可唔可以聽日先推 今日熱門多啲沙田？？

可唔可以改下個標題? 支持記者報道事實，追尋真相。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

1400個正評，得500個backer唔夠

Ok 捐左

課左

Pish
已捐五舊

多謝每一位記者
(CCTVB除外)

推!!!

己捐

paypal暫時俾唔到，lm跟進。

唔舒服就戴口罩

撐!!!

記者最前頂撚住狗推進, 大家先有機會走

%

認真,D錢比捐留去眾籌仲好

我無野講！

捐少少幫幫手，香港加油！

筆錢要黎告鳩黑警
比黑警打過即刻科水

係 記者申請唔到法援

有無tvb份先？
無就捐，有就免了

已課 加油！

冇法援 有我哋支援！

學生冇乜錢，捐左200，多謝記者哥哥姐姐

愛護記者，人人有責

Done!

已課

上面點課㗎
paypal撚表示遺憾
你的付款無法完成，因為收款人之一目前無法接受付款。

we connect

Support push!!!

我冇嘢講
我要飲水

中立 = 幫緊示威者

公道自在人心，但如果市民見唔到件事全貌，何以公道，何來人心？

已貨

推 一定要推

SUPPORT!

pushhh

少少地只係捐左$300

推到夠數

沙田有記者比黑警噴胡椒噴霧，支持佢哋吿黑警！

up

多謝咁多位記者（大公文匯cctvb除外）

Up

科咗水

p

已捐
推

PUSH

唇亡齒寒，一定要幫

幫

點睇？

ban鳩我啦
快

唔岩意見就五毛
我屌你老味閪啦

大力推

推推推推

已課，$200

記者好重要，一定要報導真相！

一

Your payment can't be completed because one of the receivers can't accept payments at this time.

捐！！！

51%!!感謝大家，要繼續努力！

記協強烈譴責暴力傷害前綫新聞從業員

捐

推！記者辛苦晒

Fact check，大家小心

蘋果facebook已分享！

pu

金已課

Paypal捐唔到

講緊撐警班友？

已捐推

我一開頭都咁諗
但今朝

記者俾警察噴冇出聲明
最後剩係出左譴責示威者搞CCTVB

之前記協仲話舉報CCTVB要人俾「證據」
而家咩事都冇

利申十分支持記者 幫記者有好多途徑
但請唔好支持不明低細既記協
一陣捐錢俾TVB打返自己友就唔好啦

但係個眾籌係今朝出
個陣單野仲未發生

張tap&go得十幾蚊 捐10蚊都好過唔捐嘅

而家唔係關眾籌時間事
而家係記協目前行為都係幫住對家 非中立
你叫我點支持佢
難保有一日佢告哂自己友
利申每次眾籌都有參與

1

算啦 你地要捐就捐
唔撚再回了
連登不嬲炒撚開車啦
送錢俾人告鳩自己友啦
一陣都俾人屌係五毛

連tvb 都保埋，不了

手土

監警會可被起訴

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，呢啲就要靠義務律師或者其他有識之仕研究。

等法律JJ研究

痴撚線 咁快又70萬
香港人就係錢多

你為我食警棍！
我為你去課金！

記者昭日月
黑警死全家

#DLLM
#香港人撐香港人

89%

Upppp

記者中立，冇幫我地，明白中立既用意

最後4%!!

已經夠數

我就捐了

記者嘅專業其實係中立

示威者掟嘢佢哋都有責任去報

絕對唔應該話佢哋

魚蛋時記者都有幫倒地警察
佢哋係真中立

Goal

包括cctvb記者？

包括cctvb就不了

tvb 除外?

Done

推，已課金

捐住500先

一人100蚊
連登仔都有一萬個啦

有無得唔保護TVB

有沒人用tap&go比錢？
之前都得， 今次唔得⋯

繼續！

包唔包tvb?

我冇野講

點解會出左個收款人之一無法收款

721見
我無野好講

Push 積少成多

paypal又死左

paypal 課唔到

捐錢可以 但點保證我捐既錢唔會幫到紅底記者？

好

捐左！
推！

係咪戇尻呀
100萬好撚少

可唔可以表明TVB除外

支持記者，已課金